[
    {
        "questionText": "Каким способом смазываются коренные подшипники коленчатого вала?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Самотёком.",
            "Под давлением.",
            "Комбинированным способом."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какую общую ёмкость имеет система охлаждения двигателя Д-240?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "10 л.",
            "19 л.",
            "30 л."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким должно быть нормальное давление смазки прогретого двигателя Д-245 при номинальной частоте вращения коленчатого вала МПа/кгс/см2?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "0,05 - 0,10 (0,5 - 1,0 кгс/см2).",
            "0,10 - 0,15 (1,0 - 1,5 кгс/см2).",
            "0,20 - 0, 30 (2,0 - 3,0 кгс/см2)."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какая из перечисленных неисправностей возникает в двигателе при засорении топливных фильтров?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Двигатель не развивает полной мощности.",
            "Из выхлопной трубы идёт синий дым.",
            "Двигатель перегревается."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какой полный ход педалей тормоза трактора \"Беларус-800\", без унифицированной кабины?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "10 - 20 мм.",
            "70 - 90 мм.",
            "120 - 130 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какой нормальный свободных ход педали сцепления трактора \"Беларус-800\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "5 - 15 мм.",
            "40 - 45 мм.",
            "30 - 60 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Разрешается ли буксировка колёсных тракторов на гибкой сцепке при гололёде?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Разрешается.",
            "Запрещается.",
            "Разрешается на полевых дорогах."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Что следует сделать перед спуском с крутого склона?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Включить одну из низших передач.",
            "Уменьшить обороты двигателя.",
            "Все указанное."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каком положении должно устанавливаться буксирное устройство при работе трактора без использования защиты ВОМ?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Не имеет значения.",
            "Верхнее.",
            "Нижнее."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какое моторное масло рекомендуется использовать в двигателе Д-240 в период эксплуатации при температуре от - 40 °С до +5 °С?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "М - 10 Г2.",
            "М - 8А.",
            "М 8 Г2."
        ]
    }
]